其實啲狗點解咁快收到料？

留意下路邊泊左係到有人既車
再對番個假校巴list
可能開心大發現

以後街坊/和理非可以多樣野做

mon post 9

日日相同劇本...相同集合地點,時間,攻擊目標

當d狗唔識進化